有咩慘得過訓唔著聽朝又要早起

屌假期訓太多跟住又訓唔撚返屌屌屌屌屌

唉屌聽朝仲要考DSE 雖然上年都試過通頂考